請問邊度有得讀肉類切割課程?

香港邊間專上學府有呢個course 讀? 係degree 定diploma?

有意做個肉類切割專家! 想主攻豬肉

有無巴打入左行分享前境如何?

VTC廚藝學院

其實呢間野讀唔讀得過？

讀唔過就唔會起新學校啦

幾吸引 感覺同中華廚藝學院有得揮